首爾同台被指遲到 BLACKPINK疑累碧咸呆等

英國“足球金童”大衛碧咸（David Beckham）近日赴韓國首爾參加活動，9日出席品牌70週年活動。 不過本來預計同台的韓國女團BLACKPINK被指出遲到20分鐘，讓大衛碧咸和現場媒體乾等，韓媒更是氣到打算集體走人。

大衛碧咸8日抵達首爾，並於9日出席品牌活動，並與當地粉絲見面。 為了配上“國際巨星”，品牌也邀到在歐美極具知名度的女團BLACKPINK出席，與大衛碧咸同台。 大衛碧咸穿著黃色夾克現身，並親切對現場粉絲打招呼，不過卻也被發現似乎在現場空等，場面一度尷尬。.

據韓媒報導，大衛碧咸和BLACKPINK原定同台，但
BLACKPINK遲到20分鐘，讓大衛碧咸和媒體們乾等，台上的訪談環節更是延遲開始，韓媒因此相當不悅， 甚至氣到要集體走人。

儘管大衛碧咸並未露出不悅表情，也表示好友詹姆斯柯登（James Corden）嫉妒自己可以見到BLACKPINK。 但遲到新聞曝光後，還是立刻衝上韓網熱門話題，留言更是戰成一片。

不過BLACKPINK粉絲也跳出來為偶像解釋，表示她們一早就抵達現場並在後台等待，且活動本來就安排大衛碧咸的單獨現身，以及與BLACKPINK一起上台兩個環節，並非是“讓碧咸等20分鐘”。 粉絲也拿出影片表示，大衛碧咸台下還友善的與BLACKPINK成員一一擁抱問候，並不像是等待後而生氣的模樣，心疼偶像被誤會。

留言邊有戰成一片
群屌喎

她們一早就抵達現場並在後台等待

完

碧咸又幾好笑容喎

粉絲也拿出影片表示，大衛碧咸台下還友善的與BLACKPINK成員一一擁抱問候，並不像是等待後而生氣的模樣，心疼偶像被誤會。

因為咸爺好人同有禮貌

BLACKPINK粉絲也跳出來為偶像解釋，表示她們一早就抵達現場並在後台等待

幾多人想佢地死 LOL

大會主辦已證實係佢地遲到

女仔遲下到有咩問題
班毒撚追住黎屌

宇宙天團要人等下有咩問題?

點解唔係yg 問題 係blackpink 問題？佢間野安排時間差 同佢地個人本身有咩關連

關人撚事咩
又唔係佢哋安排
又唔係佢哋揸車

佢哋好似唔止一次 有機會係唔知醒影響到化妝整頭遲左

全部炒晒車

明明有Video show 埋等住開場

碧咸過氣老嘢等下會死咩

因為同場yg 其他人無遲

個問題係 佢地係負責去 由經理人帶 經理人做錯自然怪落成個yg 到架啦

呢d過氣球星係人地主場等下當紅女團合情合理

你話牙朗就話姐 個呀叔識佢老鼠咩